## AVルール142（MISRA規則30、改訂版） (shall)
すべての変数は使用前に初期化されます。
（宣言スコープ、オブジェクト構築、デフォルトコンストラクタ、および変数紹介のポイントについては、AVルール136、AVルール71、AVルール73、AVルール143をそれぞれ参照してください）。

根拠：
変数が適切に初期化される前に変数の使用を禁止する。
追加情報については、[付録AのAVルール142](Appendix A AV Rule 142 .md)を参照してください。

例外：
名前を初期化する前に名前を導入する必要がある場合（たとえば、入力ストリームを介して受け取った値など）は例外が許可されます。

## AVルール143 (will not)
意味のある値で初期化されるまで、変数は導入されません。
（宣言スコープ、使用前の初期化、およびデフォルトのコンストラクタに関するAVルール136、AVルール142、AVルール73も参照してください）。

理論的根拠：
クライアントが意味のある値なしで変数にアクセスするのを防ぎます。
例については、[付録AのAVルール143](Appendix A AV Rule 143 .md)を参照してください。

## AVルール144（MISRA規則31） (shall)
中括弧は配列と構造体の非ゼロ初期化における構造体の表示と一致に使用される。

根拠：
読みやすさ。

例：

		int32 a[2][2] = { {0,1} ,{2,3} }; 

## AVルール145（MISRA規則32） (shall not)
列挙子リストでは、すべての項目が明示的に初期化されていない限り、 '='構文を使用して最初のメンバー以外のメンバーを明示的に初期化することはできません。

理論的根拠：
列挙子の値の自動割り振りと手動割り振りを混在させると、エラーが発生しやすくなります。

例外は明確に定義された標準的な規則に許されていることに注意してください。
詳細については、[付録AのAVルール145](Appendix A AV Rule 145 .md)を参照してください。

